快D登記做陪審員

📣📣📣📣📣

‼‼‼‼‼

原來班藍絲已經做緊，佢大規模咁登記成為陪審員，目的大家心知肚明，要幫手叫黃絲朋友報名‼‼‼

申請程序好簡單，只需要
1.申請信
2.填好ROP-18 form:

3.學歷證明

就算你唔想做
都傳俾你身邊
*支持嚴正執法嘅朋友*
‼‼‼‼請即行動‼‼‼

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

8.28 停止國泰白色恐怖 愛丁堡廣場

8.28 #Metoo 遮打花園

8.31 民陣遊行 直指中聯辦

9.01 機場 13:00

9.02 全港三罷

今晚見

光復香港 時代革命

五大訴求 缺一不可

831 901 902 903推到上熱門

推

申請信 係要點寫?
今朝見有個巴打寫 ROP-18+學歷證明就得